<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <channel>
        <title>Pages on Михаил Шогин - Системный Архитектор</title>
        <link>https://mikeshogin.com/ru/page/</link>
        <description>Recent content in Pages on Михаил Шогин - Системный Архитектор</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
        <language>en-us</language><atom:link href="https://mikeshogin.com/ru/page/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
        <title>Обо мне</title>
        <link>https://mikeshogin.com/ru/%D0%BE%D0%B1%D0%BE-%D0%BC%D0%BD%D0%B5/</link>
        <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
        
        <guid>https://mikeshogin.com/ru/%D0%BE%D0%B1%D0%BE-%D0%BC%D0%BD%D0%B5/</guid>
        <description>&lt;p&gt;Я занимаюсь разработкой программного обеспечения с 2004 года. За это время я сделал большое количество
проектов, работал во многих различных командах в различных ролях.
По роду деятельности я изучил много различных языков программирования, фреймворков и технологий.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Я начинал стажером в компании занимающейся аутсором для итальянских заказчиков.
После этого было много различных проектов и технологий. Большинство из них были ориентированны
на разработку серверной части, вместе с тем разработка пользовательского интерфейса также имела место быть.
Естественным образом, я стал заниматься проектированием программного обеспечения. За это время я спроектировал
и запустил десятки проектов. Какие то из них были менее успешные, какие то более успешные.
Вместе с тем, все они были доведены до логического конца и запущены в продакшн.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;В настоящее время я фокусируюсь на архитектурных аспектах программного обеспечения.
Я считаю, что профессиональная проработка архитектуры позволяет сохранить скорость разработки и
обеспечивает развитие проекта.&lt;/p&gt;
&lt;p&gt;Моя неизменная рабочая формула&lt;/p&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Сфокусироваться на задаче&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Проработать задачу&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Сделать задачу и взять следующую задачу&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
        </item>
        
    </channel>
</rss>
